開始有班人吹風話8月9衝禁區

大家要記住衝入禁區已經唔係示威嘅範圍，係恐襲
機場特警係可以shoot to kill成場運動可以直接收皮

我知道勇武唔係冇腦嘅，但唔該大家到時留意有冇形跡可疑嘅人，可能係警犬或者國安，煽動人衝，自己小心啲。

禁區真係唔衝得，更何況和理飛嘅活動原意係畀勇武回氣

推

自推

機場之前有人拎槍上機劫機都未 shoot to kill

pish

衝出香港意義喺邊

真 唔支持衝禁區

Push

你想表達d咩呀

衝出嚟7

絕不能進入禁區範圍

你仲拎之前嘅standard嚟比？
更何況機場係一定要和理非嘅地方

唔好衝

駁你個機場特警可以 shoot to kill
你老豆係機場特警指揮官呀？

所有警察都可以 shoot to kill
衝警署可以 shoot to kill
橙旗可以 shoot to kill
口頭警告都可以 shoot to kill
呢家就係話你知, 有人試過拎住槍係香港機場劫機都未 shoot to kill

好，你一個衝先

得喇得喇呢個唔係重點

唔撚衝

咁樣就冇討論意義
上星期有人定條界係警署有槍, 你行近 D 都真槍射
有人就覺得機場禁區都係咁
大家都係吹啫, 唔洗分析禁區又乜又柒好大條道理咁

你衝先，加油

咁你衝禁區做乜先

你鄉下興冇論點去反駁人, 定你剛剛由藍轉黃冇耐？

係市區你要衝有左膠阻你我幫你㩒住佢，係機場衝禁區我第一時間㩒住你！

我幾時有反駁你？
我叫你衝喎

傻架？

真

push

衝乜鳩

講明係和理非集會啦衝黎做乜撚

機場一定要極度和理非

同一個問題可以問下圍警察宿舍做乜
圍警車做乜

今朝成個連登post都係話禁區一入即死又剩
問下點解, 個回覆都會係好呀你衝先

理性分析下都知警察一直唔開槍係有原因
而我睇唔到呢個原因係機場禁區會失效

點做唔重要
攪機場本來就係為咗阻止飛機升降

麻煩和理非係禁區前面整條防線

你圍警察宿舍嗰啲都仲係示威範圍內
如果你衝禁區，得罪講句真係可以當你恐襲，到時你仲想要國際支持？
衝禁區唔係冇效果咁簡單，係反效果，咁你明未？

懷疑呢個po係散播比位人入既謠言
到時黑警做咩藍絲都可以話暴徒恐襲所以唔過份

如果呢個係集會既原因
非禁區坐嘅就一個無用集會

朋友宋忠範個日落機 我去接佢地 保護佢安全

所以要究極和理非

支持你
手足請帶頭
加油

咪撚on9, 衝禁區比國際社會點睇呀？一衝，成場運動都會比你地搞灣曬。
第一，你阻機場運作可以以溫和方式進行，例如接機，送機，罷工等等。
第二，你衝禁區，危險不特止，仲可以得到咩？得到特警全面清你場？你既訴告未來都凍過水。

總結：衝禁區係on 撚鳩，無幫助不特止，仲令場運動變質。be smart please.

機場公投 和理非 定勇武？ 請大家推上熱門

[綜合討論] 目前運動出現嘅問題以至未來方向

幫幫手推下

一個呢啲po都睇唔到
姐係我一早已經block咗班撚樣？

我留意到巴打一直都話衝入禁區都唔會開槍
好就當你係一定啱嘅
但大家都唔明嘅係 衝入去想點？有咩目的？個預期效果係咩？
你係咪想佔領跑道/控制塔？咁樣去癱瘓機場？
如果大家都搵唔到衝入去個意義 咁開唔開槍有咩所謂？

衝佐就真係衝柒香港

重要野,要推。永不離棄義士。核彈都唔割。保持謙虛，行動大膽試著說 Hit and run + Be Humble。不要說 Be water- 游擊戰為主，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，3方配合游擊戰- 與警狗保持長距離防線，防止狗突然衝擊，可以安全退後。- 短期防守，絕不長期守。- 如果見到警狗開始佈防，就要立即全部人轉場地，令佢地on99咁浪費時間- 如果沒有辦法反擊畜龍或水車，不要等待畜龍或水車出現先退後。一見到佢地身影，設路障或陷阱後就立即退後。- 絕不硬頸，不能硬碰，更不要企硬對峙。- 不留戀任何戰線地點，要流水式打擊，打擊完就去下一個目標。- 聽同伴意見，不被捕為主。------------------光復香港,時代革命

三罷個日和平集會之後衝警署同唔當恐襲
同機場和理非後有人衝禁區有咩分別？
如果真係有分別, 後者應該仲和平 D

我唔認為無原因下反對衝係有問題
但如果包裝到大條道理既話, 個道理要講得過去

係咁

更何況和理飛嘅活動原意係畀勇武回氣
唔好衝禁區
和理非主場

8.9 勇武如果衝禁區，你割唔割？

見唔見呢個

你知機場有幾緊要㗎可

熱門好幾個post都煽動都人衝 唔撚好衝呀屌 俾林奠定性做恐怖分子呀
同埋機場衝完點走呀 一封路停機鐵就係咁先 死撚硬
仆街三毛死黑警叫人送頭

重點在此

佢地想血腥鎮壓 絕對唔可以送

有人帶頭衝肯定係鬼 拉唔住就請遠離

勿忘水撥隊長

跳海都唔撚掂

衝嚟都唔知有咩用

一定要推！
鼓催衝禁區的，唔係蠢過藍絲，就係死popo ！

幫手推

叫衝嘅都係狗，機場和理非就已經有好大影響力

佢根本就係三毛係咁話沖禁區冇嘢

本人勇武 但唔支持衝禁區

呢個見 唔好理呢個po 推佢第二個po

靠講咋嘛

機場一定係和理非！大家一定要去！
啲三毛出動哂嚟帶風向叫人唔好去！嚇人會衝！

咁證明佢地好撚驚啊！

8.9，我地機場見！

小心 警犬 與 國安

鬼先叫衝

不推文

機場活動係可以比和理非發聲既一個活動，不如今次就由和理非主理，可以嗎？大家都係想件事成功，互相尊重對方既意見，一同達到最終目的

乜嘢動機，想要乜嘢結果?

只要和理非坐爆咗機場，咁啲三毛就帶唔到風向

真勇武係冇可能會衝, 要勇武就係唔想送頭, 你而家叫我衝入去送頭?

Up

唔割，不過唔代表支持。。。假如咁多反對聲音都照做既話，同特區強推送中有何分別？

我都覺得你應該衝先wo

推
唔好中三毛計
和理非全面進場，俾勇武回一回氣
當然支持勇武前線一齊輕鬆涼住冷氣坐爆機場

所以條友開左第二個po改做支唔支持

唔使理三毛
總之和理非出席,夠人就達成目標

老實講, 連登今朝洗板洗到我連有人想衝個 post 都未見到,我都想知嗰個 post 係咩論述, 定係對家用 開黎煽動用

如果跟國際做法, 只要一個人未經安檢入到機場禁區, 那怕呢個人只係踏入一步坐低, 成個禁區既所有人都應該示為未經安檢, 因為你唔知嗰個人傳過乜野比其他人

一陣一定有人話唔會跟國際做法又點點點, 要唔跟國際法, 同一邏輯, 藍絲飛機師唔夠休息頂曬航班去飛都會令罷工無效添

上次機場和理非我估無人會諗到一星期後就有人提議沖禁區, 我估, 一星期前香港都冇人諗到呢家晚晚都咁樣圍警署

真係好多中共黑警P牌仔，不停推勇武派去死衝禁區，分化和理飛！
唔好比怒火支配腦袋，比子彈條柒頭婆啦！冷靜啲諗下先啦，成也勇武，敗也勇武！

死黑警正仆街

唔好被抹黑同分化 提防3毛 5毛 黑驚

三罷既時候, 金鐘集會咪又係話和埋非主場, 但出面咪又係衝..最後連和埋非主場既集會都要cancel,
有班人覺得和理非鳩坐係冇用, 最後都係想「做D野」, 結果係控制唔到...
.
.

邊個叫人衝邊個就係鬼

無腦既衝禁區擺明係鬼

後生仔要鬥長命呀，到時有事唔會有人可憐

永不割蓆
長期抗爭
光復香港
時代革命

和理飛

屌你老母，上面條撚樣係咁講唔撚會直接射殺做乜撚野
機場活動係做俾外國睇，衝你老母咩，衝黎冇撚用仲會搞到成個活動一次收皮啊。
仲有依個和理非活動係俾勇武回氣啊。
邊撚個弱智再話衝就block，單機喇屌你老母

我地唔係on9

post我見到個1日前 話機場唔係和理非專屬 勇武入機場先係最恐怖 成萬個正皮
不過之後有人搞投票 大家都係唔建議但唔割蓆

言下之意你想有人入禁區搞到全世界要搜身？我覺得除非佢好明顯做到傳過嘢俾人呢個行為 其他人唔會要搜身 何況佢只會求其睇下附近啲人

邊個話衝禁區邊個就係鬼

衝出香港，放眼世界

沖你老味

罷工都得啦，星期一已經取消左200班，國際報哂，機場工會有power過其他機構好多

個班真係癡L線，畀正皮個啲真係推人去死

死黑警一定好撚想我地衝
Hi popo

邊個衝禁區邊個係鬼

衝禁區你小心比人告危害飛機升降安全，佢shot你都得

巴打你小心用字, 乜野叫「我想」？
你係黑警上連登那想砌我煽動呀？
拎張委任證望望？

我成個 post 都只係指出阻人衝禁區, 似乎都仲停留係感性上認為唔應該, 提出既原因似乎都唔係好有說服力, 當然大家想連登嘅冇需要說服我

都係呢句：
我唔認為無原因下反對衝係有問題
但如果包裝到大條道理既話, 個道理要講得過去

如果有人搞事咁點

千其唔好衝！會直接比人射死，到時冇人幫到你

推
唔好衝

Agger, push

智勇雙全呀 唔好衝禁區

咁你衝，我支持，蠢到閪咁

咁咪由佢攪，阻止下佢，無人跟佢就唔衝架啦

d post唔係俾勇武睇，係警方又製造藉口駐重兵搞事，727元朗劇本

😂😂😂

人地機場係和理非活動喎
你想叫勇武衝呀
衝嚟做乜鳩

各位，和理非回合啊

——————-8月9號至8月11號 和你飛 機場見—————-—我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

推，要和你飛啊

支持，你快啲去衝

委任證連埋個良心跌咗sor
膊頭number冇柴廢事擺上嚟比連登仔笑
今晚幫大sir含撚等多條柴先影

推，唔好咩都狗衝

推下

再推多下

如果見到呢D癡線友, 唔係由得佢衝
係要阻止, 如果唔係屈埋入其他和理非數

機場作用好大
要搞集會一定要由空姐空少出手
由內部做起,機場情況有d唔同出面

認同

唔好衝
有紅証 入面見#yu

示威入機場
散播香港危險既謠言
其實一樣都會被政府指責係恐怖主義

前線不嬲有勇有謀
做每樣野係有目的

有人衝我唔敢話一定係鬼
不過極大機會係囉
一係就係冇腦

集思廣益
相片好似比較安全

收集彈殻相片

勿送頭
勿衝禁區
勿比狗屈

話衝禁區吾去試下衝關口

推

點解休班狗拉人單嘢無人煲大佢

衝禁區
諗下點解機場特警全部攞住支長鎗就已經知

唔衝禁區
Be water be humble

當初圍狗總都吹風話衝,最後係點?
唔好當班勇武傻先得

勇武唔係弱智
有阿蛇想帶頭衝既 歡迎

學人民日報話齋
有班人成日想塑造勇武係一班只會衝既傻仔
Lee種論調係不得人心 註定失敗

話明係和你飛, 緊係和理非既時間
大家真係唔洗理呢D衝唔衝既討論

係，我都想試下機場幾場和理飛既成效係點

滿意

唔衝

同埋軍營

衝禁區只會令其他國家都認同我地呢班係暴徒係無腦衝動既青年人，唔好受嗰啲鬼慫恿
我地無謂俾支持我地嗰班空服人員難做覺得支持錯我地，喺機場和理非靜坐好拉，唔好俾狗政府奸計得逞

要勇武留返星期六日啦，兩日都係之前打得好勁既區

各位巴打

入一入去投票
睇睇票數
呢場爭議已經完結

機場公投 和理非 定勇武？ 請大家推上熱門

機場係和理由會回
係勇武休息既時候

大家都唔會割!!
但真心唔好衝!!
唔好俾人帶到風向

衝禁區一定係暴徒, 唔怕割蓆
由6月9到依家, 衝政總, 立法會, 警總警署, 元朗鄉黑圍村, 背後都係有政治訴求
衝機場禁區同衝銀行保險庫係同一類別, 只係暴力發洩

block啦屌

勇武巴絲辛苦曬 機場等和理非嚟啦

和理非坐爆機場
畀時間勇武回氣

蓆就唔會割 不過衝嚟做乜鳩先

之前香港遊行都冇差佬放催淚彈啦

衝出香港做乜鳩
最多出境大堂接機大堂坐下好啦

完全唔支持衝禁區 真係會出真槍而無得駁

唔好衝禁區

極危險

CLS，唔好衝擊機場

要衝公安你自己衝 一陣比人爆頭就好睇囉

而家非常時期
做過速龍嘅機場特警不知幾撚想攞正牌一槍爆人頭

條友三毛嚟，佢一定唔會出現

推爆你

和理非回合勇武們轉職做下和理非，插下電

機場特警

前線唔好俾啲仆街亂點啊

pishhhhh

好多鬼

和理非回合。勇武休息下。

好同意你最後話和理非活動係俾勇武回氣
互相配合，各擅勝場

89係真和理非！
唉已經兩個月 個冚家剷依然一樣訴求都無回應過

而家咩時期？下下都衝當然人地大條道理要射你！

唔衝呀
想衝個啲用繩綁住自己得唔得

香港人之前買電筒都唔會俾人拉

推 五大訴求 缺一不可 8月9機場和你飛

你屌9我割蓆都咁話！
屌你老母，要衝禁區自己衝，後果自負！

比人衝咗入去可以冇後果的，機場安檢仲有邊個信？

689個女叫人拎行李都搞到司法覆核
你衝禁區想機場點處理？

真心唔好衝 見到有人衝禁區要即刻拉住
黎個感人的擁抱

咁你唔衝？

所有活動都由和理非開始，如果衝擊機場係絕對不能，就代表呢個係極端行動升級，視乎軍政府回應

驗腦啦傻鳩 之你老母前咩

最後底牌嚟

邊個叫人衝 邊個就係鬼

叫人衝=推人死 推人死既就唔係兄弟

3毛/鬼 就係想大家分化加一鑊熟

我哋要先決定好，唔好話衝完先叫我哋唔好割蓆

要有理性勇武阻止想沖禁區既手足

衝禁區做乜?想癱瘓機場?

沖乜撚
沖咗入去又點?
又送頭兼製造輿論送俾班狗

衝左咁點撤，切J呀

認真,唔好搞笑, 真係會被特警秒殺

勇武巴就變成>>>

五分鐘我就會出黎推一次
8月9 和理飛機場示威活動 , 唔好衝禁區 , 因為係恐襲
勇武係有理智既人
重點: 必須提防盲目衝禁區 , 表現非常不似勇智派既人
我唔會形容佢係鬼 , 但事實上的確好多件事睇到
警犬係開始識得換黑衫混入人群中
請各位在機場示威既兄弟提防！

到時 禁區口 最好有人守住。。。或者一個都唔好去 等衝禁區既人 自己比人拉

違法達義不等於隨便犯法

我驚到時有人比人拉會有手足忍唔住圍
或者比對家入我地數

邊個衝過去邊個就係鬼

大家小心有鬼

個爭議完咗㗎啦

邊個衝邊個就係鬼

和你飛邊個衝邊個就係鬼

機場行動投票結果整納！

唔好入禁區

咁ok啦
呢個post慢慢沉

話到明和你飛梗係和理非啦 上次咪幾好
唔好比人帶去衝！機場係和理非

Push
唔好衝禁區呀ching

但係機場就係好和理非 冇啦啦做咩要衝

唔好俾5毛帶風向

機場行動投票結果整納！

衝乜L
搵次和平唔得既咩

你做乜鳩係咁叫人衝？

唔係囉好冇你戇鳩嫁？？

一係 搵人守住 禁區 一有人衝 就唔好理 拉住佢

吹風嗰班係想搞事，令到機場吾歡迎大家，一定吾可以比佢地達到目標

乜撚野可以shoot to kill 睇戲睇上腦 警察打centre mass 係shoot to stop

㩒住佢

得喇呢個唔係重點總之唔好畀佢有理由開槍

唔撚好係咁叫人衝啦痴撚線
機場係比人經過見到我地集會可以好和平
表達自己訴求之餘唔會毀壞其他野
上次和理非完咪幾好
你係咁叫人衝有乜意思啊仆街

衝你老母咩成班咪戇鳩啦

咪亂講啦和理非啊
機場唔衝呀

講衝禁區個d肯撚定係鬼

巴打你加油 我地係接機大堂睇直播睇你衝

衝禁區會被視為恐怖分子，機場特警一定會開槍

我相信勇武係有智慧, 唔會被人帶風向而去衝禁區

唔好被帶風向！
機場一定要和理非

迫不及待好想睇了

邊度呀

講明和理非呀

衝乜鳩

機場活動係要透過和平集會同派文宣話比外國遊客知特區政府同黑警既惡行，要令遊客知道我地係理性爭取者。

衝禁區，得罪講句，完全係ON撚鳩行為，一D意義都冇，只有反效果。

文宣及和理非全面進場

衝唔衝係前線決定 唔洗聽冷氣軍師指揮

由得啲鬼衝出去

屌你老母臭閪

推 唔衝 唔跟隨 唔支持 唔割蓆

大大力推 勇武手足唞吓
交畀我地

機場係和理非
邊個衝邊個鬼
割蓆都係咁話
完

煽動果班自己衝左再討論

有腦都知唔可以衝入禁區，嗰日有人想沖真係要制服佢

９成９係犬隻

衝禁區

入禁區唔會shoot to kill
係咪代表一定要入去禁區呀？
唔係呀嘛！
咁就收皮啦
屌你老母

比麻煩機場手足正仆街

明明機場係罷工最成功

邊度話衝禁區？
一直都出面陪你飛